‎[03-09-2018] 股市直擊+波神信眾區

gap die

等睇啲csl自制雙廟

everybody win dou ng up water

gap dou pok guy

4清refund ar

D7PCBC

終於過到10lv on99

da ng da....

原本用打C排認真玩或深夜玩勝率高於60%
連勝也很多,但早上跟假日就會大幅下跌
因為到了假日或長假期晚上
就會出現各種不同的豬隊友

-堅持雙射..雙法之後被打爆
-5分鐘不到送5頭(玩不到自己想玩的角色..就有心送頭)
-隊友4個打5個...不是分推,不是清兵...而是吃野(最利害看過被攻到高塔,但射手滿裝滿血吃野不分推不守塔)
-你埋伏抓後排,他一直叮你
-單人反野失敗
太多太多

經過暑假長期被C排折磨後(有一年沒玩.之前是A排的)
我看到明顯來送頭的(5分鐘送3頭...最後看到敵方射手滿血在塔下..我方拉茲衝入塔內昇龍拳被秒殺),
我這場做法就是完全不守或者鬥送..好等戰局快點完
或者會有人覺得害了其他隊友,

不過面對掛機,我也試過4打5贏
可是如果遇上明顯送頭或明顯來亂不幫忙專心打野看戲的
基本上輸的機會真的是90%
前期送頭經濟已經輸,後期再打少一個...除非實力差太遠,否則真的輸多贏少
與其你爽完...嬴了你賺勝率,輸了你也玩個夠飽
我不如跟你玩到底

或者大家有沒有更好方法?
可以教教我?

吉利

gap. .

鄉村瑰寶 紅運戰士 獨贏串埋有冇5倍...

加多隻同進

wa diu
3號就想食糊了

田雞果手馬想開齋...發完夢未

再石磨藍仲有冇得再整多劑

💩

D對手強左一截.....同場都係買返潘狗好D掛.....其實我比較鍾意隻財高八斗.....

咁早就瀨屎....

潘頓手馬伏伏地....

有線都蝈化

佢夾方仔果幾隻有D濕鳩.....

diu 我仲諗點解十點半都冇人開post
之後走去開網頁版睇先見到個post
app 版完全見唔到

qq渣ga

宮CHING有冇超得.......我終於有熱褲仔周子喇....

買左 為衝分諗住超限飛鳥....

清茶唔好賣關子啦 我唔識

小時圖島型，日線做緊頭肩底？

倒klm

ok gun!

CHING你邊度見到小時圖有島呢樣野......

深喉討論係咪即係開live

ME WANT 女主播.....

睇睇下咪識....

屌 食咁D吉利先

WA U FAT FAT LA....

200% la..可惜雞仔注
RB應該仲FFL......

開live 女主播 嘻嘻嘻

200%

尚糖有港過

me上次john唔到

太保

咁要去17 定 fc2開live....

17 會捉。。

me ng sick

走夜期咪有...

我都係果個睇法.....夜期都係用錢行出黎.....

I see shit la captain

咁當然我唔認為以現價即市計會再落得多......

終於有大借口禁低 apple 個價了

16......

唔睇夜期就好明顯了
但又驚頭肩底

點玩

Got insult play whole morning
Dive suen

16 ar

又未可以HGC 住

諗緊周秀娜好定官恩娜好

16 17點解我會揀左17

玩噴奶？

17期權只有成本低一個優勢...瀨過野了

噴奶應該要d 岩生完既最好

too busy
no do ar llm

wa uffl

連母乳都玩埋....play all la....

觀音娜有keep住埋身餵人奶先量多呀清

fllm dls

島or頭肩底

似島 但成交好似跟唔上咁
利申：9up 無極限

LMHY 毒L 乜都唔識

叫我點股呀

QQ 穿300 入第1手會唔會太早

dllm 金山,10%價外
20%回報都冇on9

又話一上就沽9佢下月

而家1點3......D股票權做乜勁.......隻隻都冇正常排盤......

好叻仔,rb
表示非常正常

邊隻叫好叻仔..

屌閪 DESKTOP版出事......手機版正常.....姐係點......

熄左個SP 再開

(上底加下底)乘高除2

38000！

食晒啦

想上堂

其實work

Head and shoulders bottom , all in call with no doubts

Dllm set 低兩三點都成唔到

星期三約左客食飯唔得閒

先留兩隻 備忘馬:
飛壹般 (廢李寶藏 係驚火車9檔)
最驫(三班都近 落黎4班應該殺曬 慘在同場有隻明星馬鄉村瑰bo)

明就明，唔明就唔明

Snoop

史神

gun

有神快拜

HGC

上證又大絕

未做完右肩就出手好whisky咁

SP DESKTOP版股票期權發哂神經.....重開幾次又FREEZE過.....

星期日場一班千四笑撚左

不如取消左佢啦

D一班賽年年都係咁.....開黎把鬼.....

丁 無馬出

📈

又要講聽日好關鍵

放貨呀
sp入左啲5仔蟹貨
要幫補下

幾錢入
好似做咗個凸喎

sp70 gg

Change lamp?

D7死肥JAI...

VIP

大家咁怕醜唔出聲

咩驚

似蝗者